{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003966",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 로즈오브샤론펜션"
    },
    "text": "横城ローズオブシャロンペンションは自然景観を鑑賞しながら肉を焼いて食べることができるペンションです。 快適な休息が取れる場所として好評を博しています。 プールで遊ぶことができ、風景も癒されるという評価が多いです。 社長たちもとても親切だったので、快適な旅行ができたという反応があります。 階段が少し小さくて残念な点があり、掃除状態が不良で冷蔵庫が作動しない点と虫が入っているのが不便です。 メゾネットタイプの家の構造の階段は急なので注意が必要であり、メゾネットタイプで熟睡する時はブラインドが暗くて不便かもしれません。 周辺にコンビニが少し遠い距離にあり、バーベキュー施設がないため不便かもしれません。 ペンションは炭工場から持ってきた炭を提供しています。 児童と乳児を同伴する時は安全に留意しなければなりません。 客室では素早く便利なインターネットを楽しむことができ、屋外共用プールも利用できます。 駐車も可能で、興亭渓谷までの距離は510mで、水深は大人のふくらはぎから大人の胸までです。 ペンション内ではビデオゲーム(Wii)、ボードゲーム、バドミントンのレンタルが可能で、たき火も利用できます。 周辺の観光地としては大関嶺羊の群れ牧場、ウェリヒーリーパーク、ハーブナラ、安興蒸しパン村、清泰山休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "横城ローズオブシャロンペンションは自然景観を鑑賞しながら肉を焼いて食べることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大関嶺羊の群れ牧場、ウェリヒーリーパーク、ハーブナラ、安興蒸しパン村、清泰山休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの評価はどうなっていますか？",
            "answer": "快適な休息が取れる場所として好評を博しています。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの強みはありますか？",
            "answer": "プールで遊ぶことができ、風景も癒されるという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの弱みはありますか？",
            "answer": "階段が少し小さくて残念な点があり、掃除状態が不良で冷蔵庫が作動しない点と虫が入っているのが不便です。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの周辺にはコンビニやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニが少し遠い距離にあり、バーベキュー施設がないため不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは炭工場から持ってきた炭を提供しています。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションで子供連れで宿泊する場合、何か留意すべき点はありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する時は安全に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室では素早く便利なインターネットを楽しむことができ、屋外共用プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションの近くにはどのくらいの距離で観光地がありますか？",
            "answer": "興亭渓谷までの距離は510mで、水深は大人のふくらはぎから大人の胸までです。"
        },
        {
            "question": "横城ローズオブシャロンペンションではどんな施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではビデオゲーム(Wii)、ボードゲーム、バドミントンのレンタルが可能で、たき火も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 605
    }
}